μ'sic Forever(5) 03.31-04.01 僕たちはひとつの光

無謀な夢から始まって
奇跡のように全てが繋がって

たくさんのありがとう

μ's
2016-09-28
ラブライブ! μ's Final LoveLive! ～μ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～ Blu-ray Memorial BOX

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: ブシロードミュージック
新田惠海 公式HP:
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
FC twitter:
Blog:

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア , ZERO-A
コロムビア 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
内田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
舊Blog: Instagram:

飯田里穂
唱片發行所屬: 徳間ジャパンコミュニケーションズ
TKMA 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

久保ユリカ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
久保ユリカ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
Instagram:

b]楠田亜衣奈[/b]
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

徳井青空
徳井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Line Blog: Blog:
Blog2:
官方FB:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2016-08-26
ラブライブ! μ's Live Collection

2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

新田惠海
2016-10-19
新田恵海 LIVE 2016 EAST EMUSIC~つなぐメロディー~ [Blu-ray]

2017-04-19
5thシングル「ROCKET HEART」

内田彩
2017-02-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music~COLORS~Road to 日本武道館」 Blu-ray

2017-03-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music ～COLORS～ 海辺のVACATION」

三森すずこ
2017-04-12
7thシングル 「サキワフハナ」/ 「恋はイリュージョン」

2017-03-15
LIVE TOUR 2016 “GRAND REVUE” FINAL at NIPPON BUDOKAN ライブBlu-ray

Pile
2017-04-26
3rdアルバム「Tailwind(s)」

飯田里穂
2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
まけるな!! あくのぐんだん！
2017-04-05 放送開始

南條愛乃
2017-05-17
6th シングル 「光のはじまり」
南條愛乃 feat.やなぎなぎ「一切は物語」

2016-07-13
2nd フルアルバム 「Nのハコ」

久保ユリカ
2017-05-10
1st アルバム 「すべてが大切な出会い～Meeting with you creates myself～」

2016-12-07
3nd シングル「ありがとうの時間」

推多個啦望

Ah! ほのかな予感から始まり
Ah! 希望が星空駆けて
花を咲かせるにっこり笑顔は
ずっと同じさ 友情の笑顔

忘れない いつまでも忘れない
こんなにも心が一つになる
世界をみつけた喜び(ともに)歌おう
最後まで（僕たちはひとつ）

小鳥の翼がついに大きくなって
旅立ちの日だよ
遠くへと広がる海の色暖かく
夢の中で描いた絵のようなんだ
切なくて時をまきもどしてみるかい？
No No No いまが最高!

みんなと出会えたこと嬉しくて
離れたくないよ本当だよ
涙はいらない このまま踊ろう
手を振ってもっと振って

光を追いかけてきた僕たちだから
さよならは言わない
また会おう 呼んでくれるかい？
僕たちのこと
素敵だった未来に繋がった夢
夢の未来 君と僕のLive＆Life

小鳥の翼がついに大きくなって
旅立ちの日だよ
遠くへと広がる海の色暖かく
夢の中で描いた絵のようなんだ
切なくて時をまきもどしてみるかい？
No No No いまが最高!
だってだっていまが最高

Ah! ほのかな予感から始まり

Ah! 光を追いかけてきたんだよ

不是(3)?

放工未

joseph

感覺有啲怪 去到呢幾日

新人留名

巨

推多個未？

點解咩都冇做過都比人叫巨,依到D人係咪痴撚線

啲ller onlun9

roselia>>>>ll牙

agger

on9 ller

ller 係雞係公廁!

十卜

見到僕光就

其實我覺得さようならへさよなら！都好催淚

sunny day song其實仲催淚

僕今而家聽返第二種feel黎

僕らのLIVE 君とのLIFE

唔講唔覺
啲melody好歡樂咁款，但啱啱邊聽歌邊睇返啲歌詞

新人留名
請問依家先入坑有咩要注意
我頭先先睇完第一季頭3集動畫
睇晒第一季之後我應該睇3rd live先定係第2季動畫先?

我睇到呢幕嗰時唔知點解啲眼淚係咁湧出嚟...
明明冇咩特別嘅淚點...

Sentimental Steps d歌詞毒到

我好鐘意僕光中間哥par 大慨係第二副歌前後 t 好感動 唔識點講

屌你 個腦海自動彈左D歌詞出黎

成班仆街嚟 眼濕濕啦宜家

大慨係2:35開始到3:40哥part 好鐘意

一周年快樂

μ'sic Forever

μ'sic Forever

μ'sic Forever

季節は巡る

SENTIMENTAL StepS

作詞：畑亜貴
作曲：高阪昌至
歌手：μ's

すれ違ってもわからないくらい【二年生】
當我們成為即使擦肩而過
大人になった時に
也無法認出彼此的大人時【一年生】
懐かしさへ変わるのかな…【三年生】
なんて考えてた【μ's】
心有所感的想著...
現在的時光是否會變成令人懷念的回憶

常にとなりにいるから【二年生】
因為總是形影不離
それが当たり前過ぎること【二年生】
過於理所當然的度過每一天
悩んだり笑ったりの毎日がきっと続いてく【一年生】
一起煩惱一同歡笑的日子肯定會延續下去

楽しいと思ういまを保存したいきもち【三年生】
第一次感覺到
初めて感じたんだよ【三年生】
想把這份快樂的心情給就此保存

すれ違ってもわからないくらい【μ's】
我還無法想像成為大人時
君も僕も大人になった頃が想像できない
即使擦肩而過也無法認出彼此的未來
だってずっと一緒だから
因為我們還沉浸於形影不離的當下

見えないだけで本当は少しずつ成長してるって【一年生】
即使看不見但我們正一點點成長著
種を埋めた場所からは【三年生】
昔日埋下種子之處
小さな葉っぱが歌いだす【三年生】
愉悅的歌聲自渺小的葉片飄揚而出

季節がいつのまにか塗りかえていった【二年生】
望向街邊後才察覺到
街の色に気づいたよ【二年生】
季節是在何時塗抹上嶄新的色彩

木漏れ日のなか呼んでみたけど【μ's】
雖然試著從穿透枝葉的陽光中呼喚妳的名字
風が不意にかき消す
卻被不經意的風兒輕拂而逝
一瞬なんだか切なさへと 景色が揺れ動いた
感覺就在這瞬間 眼前景色隨著悲傷開始搖曳

気のせいだよね いつもみんなだね【三年生】
應該是錯覺吧 大家還是一如既往
ふざけて駆けあし転びそうだ【一年生】
嘻笑打鬧時略顯踉蹌的腳步
待って 待ってどこか寄って帰る?【二年生】
待會兒 待會兒 要不要去哪逛逛再回家?

すれ違ってもわからないくらい【穂乃果】
我還無法想像成為大人時
君も僕も大人に【海未】
なった頃が想像できない【ことり】
即使擦肩而過
也無法認出彼此的未來
だってずっと一緒だから【二年生】
因為我們還沉浸於形影不離的當下

木漏れ日のなか呼んでみたけど【μ's】
雖然試著從穿透枝葉的陽光中呼喚妳的名字
風が不意にかき消す
卻被不經意的風兒輕拂而逝
一瞬なんだか切なさへと 景色が揺れ動いた
感覺就在這瞬間 眼前景色隨著悲傷開始搖曳
景色が揺れ動いた
隨著悲傷開始動搖

其實好想聽次live版....

咪貼啦

moment ring既live

「六年間、このメンバーと、この応援してくださってる皆さんと、一緒にここまでこれて、本当に幸せでした。」

不了 唔想聽佢地9個喊住唱

「いつかまたμ'sの歌を聴きにきてくれますか？約束してください。」

聽日同後日就開睇番6th Live

「凛ちゃん見てましたか？私やりきったよーーありがとう本当に。」

「μ'sのこと愛していますか？希のこと好きですか？これからもずっとずっとずっと好きでいてくれますか？」

「μ'sはーーー」「愛してるばんざーい！！！」

「今日の日が過ぎでも、絶対あの九人はどこかで楽しく過ごしている、そんな気がしています…絢瀬絵里と南條愛乃でした。」

「μ'sのみんなと出会えて…園田海未ちゃんと出会えて、本当に幸せです。本当に最高の人生です。」

「これからも皆んさんの心に私たち九人、そしてメンバー九人をずっとずっと宝物のように閉じ込めておいてください。」

不思議だね いまの気持ち

「私たちはずっとμ'sです…また会うその日まで、みんなーーーファイトだよっ！」

果日聽到個と字即刻喊左出黎

僕らが一緒に見た 光は銀河の海みたいだ ね？

已經唔記得邊度開始喊到收唔到

已經唔理隔離左右如何那樣

宜家聽緊

呢張圖正

屌哂你哋啦
po啲咁嘅嘢出嚟

大きな强い翼で飛ぶ

合作D 啦，拜山呀

sentimental steps其實都催淚
5th聽完一直都好深感受
知道佢地總有一日好似歌詞咁

彼方へと...僕はDASH

すれ違ってもわからないくらい

大人になった時に

懐かしさへ変わるのかな…

なんて考えてた

この世界は悲しみに満ちてる
それでもいい
出会えたことは 喜びなの...そうでしょう？

空丸twitter轉左icon...

如果佢哋有拜山，我會好開心

高汁

空丸真係好重要lovelive的一切

重要

重視..
喊到打錯字..
喊到你地唔講我都留意唔到...

第三位

好開心Twitter俾#μsicforever洗版

諗起day1僕光三森喊到眼紅哂

EMI

心痛森森森

佢忍得好辛苦

好後悔點解唔早啲識到佢哋

塊餅擺左一年

我都係
唔捨得食...

正路都唔會食吧。。

應該唔算忍
似係太突然 嚇親之後覺得感動
加上個次嘅意義同僕光嘅歌詞

後面個鐘3點10 仲有兩個字就開場啦！！見證奇蹟既時候

啱啱Twitter見到

嘩

拜一拜山

拜山先

＃いまが最高

改名 呢到好多派推

咁就一年

唔知有冇old news..

......即刻睇下line先

定係其實原本就係咁

本來就咁

佢開acct 果陣已經有ge 野黎

我都係係fb見人玩先跟住玩

原來可以咁玩 而家先知

なるほど(⊃＾ω＾)⊃

FLL-D1-D1姐係點解

DAY1第1隻碟?

語言學家

要訓啦 聽日又要返工

心有靈犀

空丸有點高質

完全感受到佢對lovelive既熱愛

[size=4]μ'sic foreve[/size=4]r

睇返上年啲圖就好想喊

屌那星

[orange]μ'sic foreve

咁就算啦

已經唔想再試
就咁改顏色都唔知咩事

垃圾台服⋯⋯遲成年的語音

你 最近還好嗎

好遠已經聽到佢播歌
追住佢去到神田明神

可唔可以俾多次機會我

CLS 特登飛日本去睇車

chi sin

呢兩日playlist只有µ's既歌係車聽到眼濕濕

崇拜巨巨

收到風架車已經去到步行者天國，快d過黎

連個天都喊緊

啱。。雷雨區

淚水

乜咁啱呀

gay

其實そして最後のページには都好毒

老女人同sora bin c能力爆曬

其實上年嘅今日同聽日之後好多歌啲感覺都變哂

Future style

心はひとつ 同じキセキ をみんな萝見て踊る
そんなラブライブ！

呢首聽完live先鐘意咗
本來無咩感覺

future style 就咁聽已經有feel啦

留明等埋另外7個binc

馬交都開始落雨啦

清明時節雨紛紛 路上行人要小心

三森BIN C力勁好多

而家聽AA之後既歌都好催淚

已到會場

呢邊個天都陰陰地

陸續出黎bin c

凛ちゃん hoodie....

諗起4月1完左就落雨

μ'sic forever

仲記得我冇帶摭 只可以用條毛巾擋一擋雨

我諗都有唔少人係咁

諗住痴巨巨把遮
點知個仆街合家產推開我
屌佢老母閪

有帶遮都濕Q晒

想要sif機街活動本卡簿同手套

一出去勁大雨
個幾日嘅老秋係最正

求翻譯

澳門好撚大雨

果果間鋪頭條龍排到好撚遠

神田明神又係好拎多人搵佢地D 繪馬

BIBI 最後張碟個位，落住大雨都好多人影相朝聖

佢打左篇blog
但set左聽日先公開
大家等下吧

仲有兩粒鐘多d就開始啦 ！！

突然落雨 有無咁巧合

準備重溫

idc巨同隔離大橋巨識唔識

thx

唉請唔到假無得準時4點睇bd 哭了

記得就嚟開演嗰時都仲有勁多人排緊

好想聽次live

淨係fm唱左次

仲以為左上會係docomo

rippi

本身諗住上acfun睇
點知個網死咗

都叫你DL 架啦……

不要再說了...
仲要我今晚有嘢做 姐係今日內都唔會睇到

唔會啦...
如果7月2有得聽就好

留意到港一港二港三秒回左..

胃趕真乾

招喚所有的pile..

勁.... 🎶🎶🎶

我正想問有冇中文字幕既link 因為之前翻睇都係睇BD 日文又廢

好幾首歌諗住會唱
點知咁多次live都唔唱
ミはμ'sicのミ呢首當時一聽到即喊

acfun

仆你個街喺office追post追到眼濕濕

bilibili search 南條小鹿 會有部分中字歌曲

準備睇DAY 1

聽日pile篇blog又可能係核彈

acfun而家先好返
但係已經冇時間睇

µ's Music Start !

好心你地唔好起人底

我feel到呢兩日會有好多粒拉牙入巨蛋睇波

有冇諗過淨係得你

香港就或者係
日本有好多棒球迷係粒拉牙有幾奇
果日睇世界賽係巨蛋打都見到有人渣張打氣牌寫住叶え みんなの夢

勁 依到個個場內神席
得我一個香港LV
有冇人場外

LV咋

橙色.

當年今日都係 LV

兩日都係一樓
兩日南醬第一幕上車都係我果邊出黎
係咁揮手

差4位
以過往經驗，彩彩要到9點打後先po野

其他就唔知

我第一日LV 冇錢入兩日場

上年因為冇錢買正常位 諗住買女性席(唔記得係咪咁叫)博一博
點知單車變摩托 兩日都冇比人check飛
嗰時我附近應該都係女性席 但係九成都係男人嚟

邊有女性席呢樣嘢。。。
會唔會諗多咗

傳聞同聽說話下面地面果D 先會有人check 飛

其實諗住場搜袋果陣會random check

到我果陣坐上面都無check 過

有無大佬俾人check 過或者聽講過？

好似係有球員揀呢首歌黎播

犀利 香港淨係得你入去睇

咁可能我記錯

新人入嚟拜祭下

利申：上年淨係現場睇到Day2

日本通

現場

聽講呢到啲巨巨個個裙底位

你地睇緊嘅時候我上緊堂

應該到今晚拜山人數先會多

有冇海運lv

本身諗住咩FL個袋出街
但係我發覺過咗一年我都仲係唔識咩嗰個袋

你上面先講過完場落雨比巨巨踢開
唔通你第一日海運lv 第二日現場

佢都係問有無姐

好似又係

係 第2日飛比賣家放左飛機
即刻趕返香港千2蚊收左張海運

jack仔?

19仔

800蚊 the sky
睇完覺得值咁貴

右邊路人

hugo

睇完DAY 1

如何可以成屋都有人，無私隱空間可言情況下忍住唔喊

落迷藥整暈佢哋再喊

閂門啦on9

聽日先睇

就係無房
所以先話無私隱可言

慘

btw喺房用手機睇

做乜貼我條女

港一...

講緊twitter個個人

ging...

みたちゃん？

睇左2個半鐘喳

我女友黎

港一 又有日本女友

南醬出tweet
不過唔係講粒拉

除左三森個POST,其他人都好少LIKE

三森既FOLLOW 人數已經90幾萬 升得最快

emi個twitter得四萬幾人follow
但係個post有差唔多二萬人like 其實真心勁

留番係度都係真心支持

咁老女人究竟開唔開大壽

彩發功

特登搭正出相

老女人有live 7月大阪，其他唔記得
似乎冇大壽

睇到僕光喊到九彩

準備睇 希望個網唔好又死

彩彩好靚

發覺少左好多人

派派d 字好難睇……

Photobook出game相...

9月千葉個場都幾細下...

留意到班大佬去晒拜山

pile 啲字

你死喇...

啲lily white 港一二三 愛乃推 小_鞠_ 全部去曬日本拜山

呢D 真係番鄉下拜山啦

拜完，食埋件架妹再上黎恥笑我地

好彩我0推

想講...

正想講

都話今年無生日

咁可以買機票

上面班大佬拜完山返晒黎

又轉.

佢真係最有愛

今晚返學加返工專登著返fl件tee
舊年著完一次之後長放櫃桶
一著
頂 又緊左

空丸

same

btw減肥啦

收島風 成班以前高登d 港一二 出曬黎拜山同食飯

咁港三呢?

佢地唔親我玩

心口又緊左？

你係日本吧...

等緊派推翻譯篇野

肥仔波你都岩呀

等緊+++

等緊你翻譯

睇唔明點翻譯=.=

叫你日本女友翻譯

日本女友翻咩中文

佢唔識日文 即係女友識中文啦 唔通用英文溝通咩

唔識日文剩係識睇後面張圖

大陸有翻譯了
但好1999

因為寫個個都寫到1999

第二天
真想你們跟我說只是april fool

相信某一條世界線就係

手字真係好難睇

Captain
Can't see...

岩岩睇完FLL
我今天哭了10次

終於睇完...
原來又眼訓又想睇嘅感覺係咁奇怪...
btw頭先喊得好勁 我怕而家喊曬到睇第二日嗰時會喊唔出

笑左出聲

留名

開始拜山 有字幕唔知會點 仆街了

睇第二日live 了

day 2 哭喪三部曲睇親都cry

不了

baba

day2 彩彩MC

冇工開係咁...

冇工開都唔bin c

得楠條鹿3個未bin

seno..hi hi hihihihi

唔係我想講 但呢3個都冇去飯局
希望佢地會bin c

一年後得番６個

ooooohi ooooohi

Music Start

其實鹿應該還好 見佢係節目都有講下
另外兩個真係

琴晚發夢去左睇7TH

冇工開都唔binc
我大笑左

你個名

無工開好似都係開工先搵返佢哋 ，上次emi都話好耐未見面

有機會係一齊睇完三森果次就冇見過

Btw我尋晚都夢見去左巨蛋..
明明冇去過

拜完山 又用左好多紙巾

想識愛乃推 應該點做好 有無人同我做朋友子 太廢傾親計都俾人嫌棄

搵髮型師剪返個陸軍裝先

你明明愛乃推港一...
可否carry我去大壽live?

介紹髮型鋪比我大佬先啦

去佢地染髮果間囉

Day2真係不得了

Btw啱啱玩台服SIF嗰時，俾草泥馬啲叫聲掩蓋左成首歌 痴孖筋

電擊都bin c

收工先再去拜山

一出聲就俾人笑廢 橙 真係識唔到同推

今日都要靜音玩的了..

點解會俾人笑
（如果你推森森森就係同推 ）

果個女人係咁po game相

你推Hugo...

今晚先睇

尋晚睇嗰時喊到胡杏兒咁...

我大佬fS世1
頭個幾位都冇佢咁癲全通
你自己諗la

唔洗等嫁啦
佢係唔會鞭嫁

僕光睇幾多次都喊到成隻狗咁

對於會帶來傷感既話題
佢不嬲係好少拎出黎講既

最老哥個bin未

輕輕一bin

ＤＡＹ２都完喇

line今日落櫻花
又諗起kssn叫全場轉櫻花色

上面都話唔會bin c , 唔洗有任何期待

其實又真係幾靚

開line都眼濕濕

兩週年將繼續bin c

放工

聽日先重溫

睇到德仔講約定會繼續聽佢地既歌果到 真係忍唔住

希望兩週年大家仲係到

一成不變嘅心

我覺得個po下年好大機會已經唔喺度

放心
人在PO在

Forever呀

我即使是死了，釘在棺材裡了，也要在墓里，用這腐朽的聲帶喊出：μ'sic Forever！

你轉左推...

你班9up 狗

老女人9月場live見
個場咁細咖知中唔中

啲巨巨可能轉左推金木火土團

我同小原bb係到 呢個post就會繼續

大家一齊推hugo

到依家都唔敢睇day2
總覺得睇左就返唔到轉頭

5萬人東蛋大合唱

Hugo 高質呀

呢度真係好正

ching 識貨

hugo好可愛 hugo音

真係超靚

我海運幾百人大合唱

東蛋成場一齊打call 一齊唱，好振憾

又串現地...

喊住唱

幕張個場都細= = 巨巨係咪去開巨蛋睇Live..

睇過好似細過武道館...
利申未去過

條裙好靚

博手一抽
挑戰亞eplus

好想奶hugo

仲有5萬人一齊可能係最後一次集體轉色

Ching p?

i am p too

wanyu lan樣

old news啦
自己爆過自己名 唔出奇

你你咩p

目前見學 無指定p

2017-04-01 @澳門黑沙海灘 by小弟

去拜山

yes BanG_Dream!

彩姐

一年過去,再次睇完2日LIVE,都係喊到九彩,但你地既歌聽完真係好有力量,好開心,能夠遇到你地實在太好,遺憾既係去唔到現場睇,如果你地有機會再開LIVE既無論如何都會去現場睇,希望你地會再次聚番埋一齊，今後都會繼續支持你地。

μ'sic Forever

明年今日 約到第n個post

發覺連續幾個鐘專心咁睇真係好攰
要睇下停下 搞到過咗兩個鐘都未睇完disc4

但之前現場/LV明明又冇呢種疲累感

btw得圖冇字

内田彩@aya_uchida 4 minutes ago

4/1も終わり！
思い出を振り返る素敵な時間がたくさんありました…♪
たくさんのメッセージをどうもありがとう＊

言葉にするのは簡単で、とても難しい

なので、あの日の写真だけ☺︎！

彩

另外幾個真係仲未bin c?

唔會bin㗎啦
專心推hugo啦我地

好唔開心
邊睇邊諗佢哋final live係咪真係感動，但係又覺得好衰好似否定佢哋咁
但係真係好想齊哂9個

佢哋嗰時仲喺live到幫kssn慶生㗎

感覺上 佢地..
都係唔講啦

我都有咁諗過

諗咁多對邊個好？諗多做乜
but一除耳機即喊咁易做到架咩
我都估唔到有朵花出黎即刻喊

彩係咁發功

仲有

拜山++++++++++

錢都袋埋 仲同你9up咩
打工ja大佬

啱

要撚狗 不了

彩啲相真係好高汁

彩彩不嬲多高汁

睇錯左多汁

呢句真

公關啫 打句唔難

發覺一開始喊得太勁 而家流唔出眼淚

4月2日啦

仲未睇完

唔知下年仲見唔見到大家

人在po在

出年見

啱啱睇到angelic angel
第一日應該係跟畫面上嘅動作出「影」
第二日應該係整定啲「影」出嚟播
用一日時間整咁多嘢真係辛苦曬it狗

希望冇1999到

終於睇哂

No No No!

今が最高!!!

年半前既我仲覺得追星d人on99
估唔到而家會去拜山

on9仔

自己追過一次先知原來係咁開心

之前笑鳩d fd成日飛泡菜睇live
而家...

繼續迷老吧

4月1日後 迷老的心依然一成不變

μ'sic Forever

終於睇完...

精神精神

好眼訓

直落拜山+++++

今が最高

有冇巨巨知1st簽名果幅牆係唔係公開展出嫁？

派推翻譯完blog篇野未

唔係有啦咩

搵到了 以為有大佬會貼上黎

伊波巨巨想講咩？

唔敢當。。班門弄斧咩。。我巨巨

直到今日我都覺得套BD冇影到 superlove=superlive 果段轉色真係好浪費

SH

emiring 開ig

仲有多個個人acc

啱啱先睇完派派篇blog...

有無翻譯

佢個會員預告就係依單野？
終於走出陰霾

可唔可以share

幾千天近況幸福嗎
每日忙碌嗎

在4月1日(日本時間)
pile出了"2017/04/01"的blog
「感覺很久沒有這樣寫文章了呢。
距離FINAL LOVE LIVE!完結已經過了1年。真的感到很快呢。
在Saitama Super Arena的公演時怎樣也寫不出來，這樣一瞬間便經過了2年。
FINAL LOVE LIVE!後仍然有很多取材的工作，所以我就這樣認為會有很多機會談到自己的感想吧。
每天也過得很忙碌的6年間。真的令我獲到很多經驗。
現在也仍然很懷念那時候的日子。
我最初沒有任何擔當聲優的經驗，真的感到很不安。
要與一群人在一起活動這件事情對於怕陌生的我也是很難做到的事。不過現在的話有很讓人開心和安心的成員們在。看到她們活躍的樣子，便讓我覺得「很厲害啊、很高興啊、我也不可以輸呢！」
心底裡只有滿滿的感謝。
其實現在想起也不知道為甚麼自己那時會這樣。每次接近Live時也會有很長時間的排練，然後在Saitama Super Arena公演完結後便把自己燃燒殆盡，變成空殼了。明明排練後半段開始時真姫醬就只能靠我了，雖然是很感恩的事但又感到很大的負擔、不知道怎樣去努力、心情變得很失落。在這種時候，也只能向迎接我的成員們說聲感謝了。
一向維持著自我步伐的我，心底裡或許還跟不上這種繁忙又美好的日子。這1年就像一瞬間一樣。一瞬間前的東京巨蛋公演。全力開動的2日間。 像夢一般的1年間的最後終幕。感覺只是過了一陣子一般、真的、是一場令人難以完全回想起一般，混集著各種感情的LIVE。
在1年後的現在以這樣的形式回顧了這場Live。
總之是很棒的景色。很棒的時間。很棒的空間。
最後大家圍起來搭著肩時，毫無疑問地，我對成員們有著與6年前的自己不同的感情。對我來說是充滿「竟然」的6年間呢(笑)
真的要向在這6年間支持著我的大家道謝。
然後，能遇到真姫醬真的太好了。
與她相遇令我得到很多經驗，讓她帶著我登上了很多的舞台，看到很多不同的景色。
這樣的真姫醬對我來說是很重要很重要的存在。
如果沒有她的存在，我現在也不會繼續自己的音樂道路了。
因為有她在背後推我一把，我才能到現在還努力著。
老實說有時會覺得她的存在太強大了…但就算如此，有她所以才會有Pile。
今後我衷心地想為了不輸給推了自己一把的她、為了讓更多人認識Pile而努力。
「これからはもっとよろしくね だって離れたりできるはずないんだよ」
「今後也要請你多多指教呢 因為已經變得無法分離了哦」(來自MOMENT RING歌詞)
是這樣呢。真的今後也請多多指教了。因為與她相遇而讓我看到的景色，今次希望由我讓她看見了。
直至今天的這一年大概是準備的期間吧。這是接力賽呢。
之後就輪到我努力讓更多人看到了。
對讓我有這樣的想法的各位懷著滿腔的感謝。
以後也要大家多多指教了！！
P.S.謝謝你。字寫得不好真的抱歉了。」
「今個月開始便是Birthday Live呢
也是真姫醬的生日
很想集合追風者們巨大的力量
和我的力量
在各個舞台
在武道館
讓她看到美好的景色呢。
今後也更加要多多指教了！
erico.」

耿耿於懷 再念念不忘

衛星版

識日文

暫時test run緊話唔好share住

好啦

Sh個轉色影到咁咪仲浪費

臨執都唔唔做好啲真係仆街

一下就橙左，冇影轉色
再唔係day1同day2影嘅方法唔同囉

Btw どんなときもずっと最尾拎羽毛9格人頭嗰到

唔好講啦..
7單個PV
仲有果兩隻碟
仲有堆話出既sid...

Lantis老母

有咩好講
對爛鐵黎講佢地18個只係賺錢工具
爛錢只會追求最大盈利

駁唔到

果兩隻碟 幾時先出

第一次睇返果陣真係爆喊

喺ptt見到

睇到嗰幕喊到停唔到

第一次重睇爆喊係MOMENT RING

前面還可以
但一聽到大合唱就整個人都不行了

都過撚左 仲講

咪係
最好笑係班人仲期待佢地會再番來

柒撚到

如果有年官方喺愚人節咁玩
我信架...haha

我轉推hugo了
hugo真係好得意

大隻仔hugo

Retweeted 大橋彩香 公式info (@AyakaOhashi):
今日、うまれて初めて、自分で一からチケットを購入して、ライブを観に行きました……！！何だかドキドキしちゃったな🤗✨(あやか)

過左啦

睇緊班占招hugo入團果集
幾正

我愛hugo
呢度d人唔好同我爭ok?

發覺2ch啲post好有趣
睇嚟要學好啲日文

有生之年出就好

仆街爛鐵留條路比自己姐，如果今日水豚仆緊街，佢仲嗱嗱聲出

今日經過涉谷見到個好熟畫風嘅櫥，望真啲原來係水豚，突然有種想掉石仔嘅衝動，我係唔係痴左線

石仔咁細粒

如果夠大隻 嘅話 石仔都可以好大殺傷力

利申物理學家

Btw聽日去各處憑弔一下，同睇下金卷店有冇emi套音樂劇嘅死鷄執

咩嚟

沙綾

No大師ok?
Btw有人話如月千早似Umi

俾水豚推啲人打死你
同笑鳩你鍾意過氣女團

除左髮色有咩似

把聲有咩似啊大佬?

10 話

日本討論區 入面有個笠拉板

要學日文了

講返先 怕你誤會
我話好有趣係因為入面有好多罵戰

都好睇嘅，起碼有花生仲有人記得

入錯po?

好似係

Yes!Bang Dream!

shu wa shu wa

幫襯比人拉左懷疑非法賣相果條y拍友之後
我諗我要用一本kssn專屬相簿

咁夜..

打卡

神田明神朝聖中

神社得返希御守、μ's繪馬、μ's 饅頭

對住啲動畫人物打飛機
追聲優既人到底有幾可憐
佢地夠唔夠膽同朋友講
驚唔驚比人笑

唔夠膽講
好驚比人笑
所以偷偷地追

有咩好笑

好驚

張相幾靚

仲未過期?

我好自豪架wo
全部朋友都知

覺唔覺d動漫拎真係好畢，社會應該排斥下
無論係現實同網上面都係好傻的嗎
成日用埋傻的嗎術語
又ww又咩向左走向右走野攻受
W咩向左走向右走野呀Hi Auntie，無人知你up咩春呀
人學你又學，無黎性格，翻2ch啦，日文又唔識句。

尤其現實社會出黎開口埋口講動畫果堆廢柴
食向左走向右走屎啦，鐘意埋d女配音高音又要爹
真係聽到都毛管動，又鐘意埋d女畫到成個細路女咁
Hi Auntie，咁鐘意細路女，翻非洲搞啦，大向左走向右走把
就係班製作人為左迎合你班食屎狗口味
所以行運超人，狂抓一族，超級小黑咪，龍珠呢d卡通片先至無曬！我而家唯有睇快樂氫化物咋
要睇賣肉就直接去叫雞啦Auntie，現實連女都唔識溝的垃圾。

現實你地班廢物又樣衰又唔識打扮，社交能力又係零。行埋去臭架Auntie，見到你班好樣個樣都想嘔。
見到我真係咪向左走向右走話識我，行向左走向右走埋一邊扮睇我唔到。
生物的天性從來都係順服雄偉/強者，而排斥社交訊號差的生物，人類如是，你地無得怨。

呢篇我真係第一次睇

所以唔敢買 ，買左兩個御守同神田明神自己嘅朱印帳就算

其實我買完希果本都唔知可以點用

睇嚟你唔夠強

希望Pile可以超越真姬

入呢個坑前好少浦動物台

我都係

武道館

集合哂呢到港一二三既力量

有儲朱印就攞去簽囉，冇就供奉起佢

痴晒d live飛入去算

佢地知唔知你推Hugo

are you ready

細聲啲

赤坂blitz憑弔失敗，完全冇得入去

咁大個人仲食魚肝油糖，應該話不愧係果皇

喺出面影張相嚟睇睇

有幾on9先會追聲優 追到去日本

不嬲佢地唔黎香港都唔去佢地EVENT
阿叔我比面睇你 緊係你出示誠意啦

你返去睇弱智李枝啦

返3階收聲啦柒頭

你有冇坐過3F
幾可有場有3F

咁又係
2階都覺得遠
3階我寧願唔睇

門口櫻花

無我 你連入場既機會都無呀

不愧為港三

都係去開東京有日空閒先走走姐，鬼叫我執柒左先入坑咩

港三幾時派武道館飛？

同求

有飛實支持

收到風買1隻就會中

邊到會有on9 仲睇班老女人唱歌
係都睇朱夏bb 同 hugo唱歌啦

講得好 冇得駁

想知你用咩影

利申唔識影相

冇入場
我場外屌鬼

唔好再轉AC啦

依啲用iPhone影，有帶機但唔想拔

電話同電腦唔同AC

[img]

到此一游，玩完，過得老秋

三次

hugo嘅 s(mile)ing

小原bb啱先起身？

..

派飛未

派三專未

全特

都係睇唔到
幫你po

勁..睇emi

買唔到飛，好on9咁影張相 ，然後係上面cafe 食左個飯先走

好後生

點解果個女人襯衫d色可以撞到咁

佢好活躍

唔知有人po左未
網站Reddit愚人節活動
每人10分鐘可以點一格格仔 有人合力點左果果出嚟

講緊另一樣野

重回正軌

好期待IG

又一個月 以下略

啲相又係食食

入谷pm 你

陣老味

我推愛美架

呢條裙世界第一呀

夢みてひらひら

愛美

Ok咁我要老女人

第21回，今日先睇返...
南醬

有冇人推宣萱

都唔知邊個嚟 （sorry見識少）
How about未來

你唔要hugo啦

送你

正呀hugo

做咩成日留低粒膠就算

做咩留低粒膠就算

μ's

打卡囉

Lovelive已死, Bang dream當立

個手遊真係咁把炮

sif 渣ga

Sif真係靠μ's人氣撐，如果係普通game ，應該係三個月內執柒左果渣

玩完班尖真係返唔到轉頭

Sif真係好垃圾 認真

BANG DREAM D人好難抽 ,雖然SIF都係

反了反了

事實唔怕講，正如老女好過後生女好多一樣

班尖抽唔到4星
不了
雖然Roselia真係好正

睇下聽日sif新活動會點

我都諗住down嚟玩下
聽講有其他動畫嘅歌

Sif 唔係靠我老婆 朱夏bb ，3個月執柒左啦

咁你派飛未

我都無飛 點派？

派飛阿

冇班老女人，都撐唔到你朱夏bb

lm

老女人sss萬歲

袋底推

就黎有得抽bday live

幾時同我GAY?

借問聲如果想抽live係咪可以寫代購地址落去？

又唔記得換ac

睇你抽邊隻
唔係隻隻得

勁到 有哂經驗

隻隻live都試過

拜兩拜先
老女人7th有券嗰個live

睇Hugo 算啦

hugo好可愛㗎 又後生

要睇到張卷先知
上次係寄飛

樓上個三森鈴子舊年全通老女人live
你都係問返佢吧..

唔好屈我 其他人先係

唔好扮嘢啦

好仰慕

god...

佢係
佢carry其他三森推睇live

睇完仲帶其他人去食宵夜..

5千円收齊彩彩4隻專輯

ho dor god...

巨巨帶埋我

佢地係..

好有型

GOD...

後生女咁快出cd

係咪d彩推轉哂推

我hugo 推

Btw睇完套恐怖片之後⋯⋯

去過兩間book off，彩彩二手碟都多，無工開果個都少過佢

二手買唔落手

因為冇開工嗰個少人買
Btw邊到有book off?

正 細路女

大塚同上野book off，上野最齊

有工開？（有冇認錯 ）

好似都有工開ge

冇人睇

依套係佢唯一仲開緊工嘅

完埋喇
呢張相係最後一集錄音後影架

彩

齣動物朋友上左位

又bin

正呀Nagi...

小學生..

Emi 瘋狂洗版

佢忍左好耐

好開心佢返嚟了

仲見佢有回覆啲留言，不過係同人爭論豆蓉餡定䅇蓉餡

朕喜極而泣

IG定twitter?
冇用IG好耐，好似係時候要Down返

唔係惠海人唔知佢地up乜

暫時惠海人福利

惠海人玩哂

呢到咩勢力最大

呢度有齊派推港一二三四...

漢字專家

派推出名惡 小心d派推

爛鐵下團係咪出船 如果有既話

冇工開有冇人主推？

唔係UTX廢校，要出團救校咩？

呢度好似有2個巴打係

Emi一用ig真係興趣到成地水

個御守過左期

會過期架咩？

連同女團一齊過期

會，多數一年，個外袋可以再用，符可以係神社買

emi新廣播各種版面

新廣播APP版廣告

新廣播APP版封面

新廣播網頁版封面

叔叔不行了..

下次去買返

熟女

條頸

南醬nbc新封面

新圖正到

彩彩
（做LLer做到咁，死而無憾 ）

又唔po hugo

兩個差一年，新圖風格差咁遠，不過兩個都正

SIF有新活動MODE

垃圾game都有人玩

btw有冇人仲玩緊台服SIF
好友++

謀殺呀

又貼啲小學生出黎

pmed

三年起跳

人

冇hugo圖

痴孖筋，可唔可以傳授俾老女人

三年又有咩所謂

報驚

好得意牙好可愛牙好qute牙好可愛い牙 哈哈哈哈哈哈哈哈

すごーい

唔好蝦我唔識日文喎

我都覺得勁。
利申：終極目標係想識到老女人

Cls.....

睇落去同emi相差有冇十年

小心惠海人

大家都咁靚

冇錯，風格唔同

唔識日文 想問下今次南醬birthday live係咪FC會員唔洗抽選 有先行受付就唔洗抽選 等比錢就就有飛 ?

又一個月 想入痴線佬谷 請留言
嚴禁96年出生 加入

嫂嫂

10年出世收唔收

隊野執柒左都仲圍爐打j

愛美港一

你的名字

愛乃小天使係唔係到

+1 同女團同年出世

大佬

點解突然出現咁多mimorian

咁多老屎忽

唔好屈

唔好話突然
三森咁高質
多mimorian 都好正常

Pm比id

係呢個post 平時冇咁多

收到風..

岩呀唔好抽

做咩突然咁熱鬧

你打低條友未

全部都係我大佬分身黎

話說就快又1001

我大佬開post

一個禮拜1001

比粒膠自己 SOR

隔離啲圖好痴線

做乜帶過黎

咩事

原來會過期架
未拆過黎睇

講緊隻眼？
佢做緊嗰套舞台劇要cosplay

嘩！好齊人呀（好似係）
動物朋友好似都多

小鹿呢

如果加埋三森同EMI就正

唔駛憂收視 100%LLer狗衝
（雖然係空丸嘅都已經係一定要睇 ）

其實依樣野各有說法，不過我哋都唔係求啲咩野，用嚟留個紀念，應該無咩所謂。

不過，我有儲朱印，有一次去關西，一個朱印都冇寫過，果個trip黑過墨豆

想g emi ig 係乜

佢喵上癮...

老女人新mv好高質.....

好快又一個post了

第一次見你咁早

因為我仲未訓嘛

係唔係水霸果個MV？

4:16秒（好似係）指定動作

射左

有full ?

頂住先

今晚睇

空丸套嘢睇咗兩次都唔係好明...

仲未爆

邊度有得睇

bin c的請按1

bilibili

不過其實我唔係幾鍾意喺bilibili睇動畫
如果有人知道邊度有正體中文版睇嘅話 希望可以話比我知

有bilibili做，應該冇咩字幕組接手

宜家喺比利比利到翻煲，係正體字

絵希

炸出個繪希
Btw me繪海

me 千曜

繪海
btw b站正版LL好似由台灣個咩my-cartoon做字幕

潮流興留膠？

記得開新po 唔好執柒